﻿## A token whose rate is always growing  

https://terawallet.org/dapp/197



Detail (RUS): 

Когда мы пытались придумать алгоритм для внутриигровой биржи Фермы,  мы столкнулись с забавной особенностью - цена предмета всегда росла, баг еще в процессе исправления, но мы тогда подумали, что это сам по себе интересный кейс для создания нового алгоритмического токена.

Его суть такова: это токен с автоматической торговлей, в смарт-контракте записывается сумма выданных токенов и сумма полученных монет за них. Разделив эти суммы друг на друга мы получим цену.

Правила:
- Продажа идет по цене + 5%
- Покупка идет по цене -5%
Это все правила.

Таким образом каждые новые покупки увеличивают цену (до 5%) и каждая продажа увеличивает цену оставшимся (5%). 
Наиболее выгодная стратегия - это как можно последним продать токен.

Примечание: такие цены устанавливается автоматически в смарт-контракте токена, в обменниках курс может быть другим...


